咁樣算唔算非法捕魚？

憤怒！
呢個潛水群組既人，不斷係科學園對出海域瘋狂捕魚！數量多到嚇死人！
除左自己一班人食用，仲另開群組買賣！
小弟無知一問，算唔算非法捕魚？？

用魚竿+唔係喺海洋保護區入面應該唔算
利申 鳩up

乜魚都講哂，係都要打魚
落水赤手空腳同Ｄ魚隻抽？？

真心膠? 用魚槍叫打魚

屌佢老未bb都唔放過，香港人可唔可以唔好咁自私呀，如果個個都係咁捉魚香港好快會無哂， 捉大唔緊要，唔該放返d細魚落海啦

獵魚